Ссылка на сайт: http://olymp.alesharik.com
Репозиторий: https://bitbucket.org/alesharik/dev2019/src


1.[x] Авторизация/регистрация/выход пользователя в приложении при помощи локальной БД
2.[x] Размещение изображений в приложении в виде плитки в локальной БД. Возможность открыть галерею в виде модали
3.[x] Загрузка изображений
3.[x] Добавление/удаление тегов к изображениям авторизованными пользователями. Теги хранятся в локальной БД
4.[x] Фильтрация изображений по тегам
5.[x] Оценка изображений авторизованными пользователями(от 1 до 5). Оценки хранятся в локальной БД
6.[x] Сортировка изображений по названию и рейтингу в порядке возрастания и убывания
8.[x] AJAX загрузка всех данных через REST-подобное API
9.[x] Адаптация под разрешения экрана:  1200px, 1366px, 1440px, 1920px

На стороне API сервера находится Spring Boot(порт 8080); веб-сервер - Node.JS(frontend/server.js) - проксирует запросы к API серверу и раздаёт статику,
клиент на React
БД - PostgreSQL, конфиг Spring приложения в src/main/resources/application.properties, схема - olymp
БД сгенерится сама при первом запуске, дефолтный юзер - admin:admin